請各大學手足打醒十二分精神

請各大學手足留意 今日中大失守 班狗下一步一定會搞其他大學
再加大學校長s已經出左聲 班狗好大機會會以校園被入侵為由介入
請手足做好準備 要打要留要走都要準備好

萬事小心

推

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

做好心理準備 唔好再嘉年華

內部分化係最嚴重問題
唔該大家 態度好啲 唔好威脅人
我地一直都唔比人割係因為我地做野會諗 唔同班狗
有鬼難避免，但我地要時常醒覺
唔好比仇恨衝昏頭腦

岩

提多次 poly既無論你係咩人都好
唔該你 唔好嘉年華
Poly之所以咁重要係因為紅隧
第一日既黎明行動可以成功
因為埋土仔真係有勇氣去打 唔怕班狗。
唔希望因為咁而輸 一輸會輸十年
你唔係用一個人力量去戰鬥緊 係用一班人